# 【1月10日周报】
## 本周工作总结：
### 应用建设
- WUSD兑换USDT设计与开发 60%
- DEX移动端开发与测试，bug修复 80%
- 插件钱包v2.5开发  80%
- Baas平台增加了对BTC、ETH等币种的币价拉取 100%
- 同步增加各种语言签名库对wasm等新特性的支持 80%

### 公链建设 
- 交易手续费阶梯收费 100%
- 实现了回滚数据获取的RPC接口 100%
- 追加抵押支持未支付的利息转化成债务 100%
- 优化了中位数价格计算，提升性能  100%
- 完成了wasm 异常处理框架的设计与开发 100%
- 解决了wasm 虚拟机堆回收的错误 100%
- 完成了提议/附议的设计与开发 100%


## 下周工作计划：
### 应用建设
- 完成WUSD兑换USDT开发与测试并上线
- 完成DEX移动端的开发与测试并上线
- 插件钱包v2.5上线，并发布到相关商店
- 维基时代多链钱包的设计与开发
- kotlin钱包库添加wasm合约交易签名

### 公链建设 
- 将挂单交易优化为交易所授权交易和单独用户授权交易
- 改进结算交易以支持携带结算费率
- 支持多币种单资产CDP
- wasm 测试与优化，crypto api实现
- 提议/附议测试与优化


# 【1月18日周报】
## 本周工作总结：
### 应用建设
- DEX移动端上线
- WUSD兑换USDT开发与测试 99%
- 插件钱包v2.5火狐浏览器上线
- Baas平台支持插件钱包版本控制、币价信息
- Python钱包库上线1.0.0版本
- 维基时代多链接钱包功能设计整理 80%

### 公链建设 
- 优化挂单交易为2种交易：交易所授权交易、用户授权交易。(100%)
- 改进结算交易，支持成交对携带结算费率信息。(100%)
- 完成四大数据治理开发 100%
- 添加对日志文件大小限制的功能 100%
- 改造了优化了提议附议的底层数据存储结构 100%
- 完成wasm合约培训3用户思维
- 完成wasm合约sha1/256/512 api
- 完成wasm合约哈希时间锁

## 下周工作计划：
### 应用建设
- 维基时代多链钱包的设计与开发
- kotlin钱包库wasm合约签名添加
- 解决go钱包库编译问题
- 底层错误码整理
- 多币种抵押相关准备

### 公链建设 
- DEX挂单币对管理
- 链上资产治理功能开发
- wasm 优化
- wasm 合约uniswap